[突發] 分化連登密技流出!

你老婆係水炮車呀

老婆係水炮車呀

其實我都唔明黎明有咩好嘈,
想去咪去
唔想去冇人逼你去

有冇新歌出?

但事實真係有人食人血饅頭，咁點算？

[和你X] 黃色經濟圈唔係眾籌做生意呀

推

Pish

咁呢個算唔算行動PO
應該推定唔推

btw 呢d心態post都好重要
真心要推一推

咁都冇咩必要去嘈老老實實 都唔知嘈乜鳩
土瓜環嗰單, 屌 我都唔知今日黎明, 唔係9號咩

超有用 p牌推唔郁

新版等mix

明天等錢拍mv

新歌未作完

原由柏実：勇武係反社會人格

推， 唔好再中分化撚計

冇咩人血饅頭可以瞞過連登仔
佢賺都係賺班傻鳩港豬嘅錢

都係嗰句 帶個腦去抗爭最重要
妥善理財 做個精明消費者

真，要推

我睇到都好撚痛心
仲要咁坐住人

只要有腦，就咩分化招都唔使驚。

諗起當年香蕉奶

推
其實係幾個重要議題
但就會有一堆出黎極端言論

但行動po點都要推

嘈親黎明行動都係冷氣軍師黎
加加埋埋都夠組隊成團

笑到碌地

和你推

12.8 民陣港島吹雞

【行動post】128遊行路線陷阱位集中討論

之前有單 理大二手防具平賣post
大部分人屌個賣家人血謾頭
第一 d防具唔去收集番，好大機會變垃圾
第二 佢自己都有付出成本：時間、車油費、被捕風險
第三 佢既行徑並不構成損人利已，反而係利人利已

黃金經濟圈唔係叫人做義工，大家要留意番

好多分化post 同風向post

和你推

大家！！be water act啊！！！

- 分享自 LIHKG 討論區和你推

12.8 民陣港島吹雞

【行動post】128遊行路線陷阱位集中討論

係呀 咁你地開post屌你一少部份人無咩意思 你地咁多人咪做到夠囉 自己吹唔到雞又要發人地爛渣

冷處理係將問題押後
我地要嘅係解決個問題

你假設全世界人都無獨立思考 咁好危險架wow
反對黎明行動 我地已經寫哂反對既理由 反而係你地不停狂咬人 又唔聽下點解唔支持既理由
如果我地講d野係廢話跟本對你地無影響

push

仲有感情台 吹水台d j圖

以上3點全部係真實問題
要討論要改善

Push

第三個都分化唔到既，係人都知區選唔係勝利只係公投
但第一二個好多人用
日日都有人出post

推呀

垃圾黑蟼死全家

每次有大爭議都係會各去一詞大家互屌架啦人之常情
當然亦一定有分化撚係度搧風點火

全部都係五毛黎

啱啊 有位去足五日嘅手足都開左個po話多人先好搞 希望D人睇完個po之後可以減少亂叫黎明

推有用po

好撚煩啊 條撚屌！熱門頂捉緊鬼打稻草人

今朝真是有黎明Post咩？

128
維園見

捉稻草人

人血饅頭呢件事係有問題，
我對啲人侵犯版權係極之反感

極之同意

好多high profile同路人，以至Facebook page都突然被人格謀殺

中共做緊嘢啦

贊成

真係好多哩啲分化po，
多到好似光復成功咗，開始清算異己咁

密技四就係行動大於一切
嘗試以推行動post為由去終結所有討論
推手足去盲目送死

人血饅頭同黃色經濟圈根本冇矛盾
假矛盾咋

所以淨係行動就得？唔洗理行動目的同意義同背後代價？一味行動你當玩泥沙？

「如果你唔係覆行動po嘅話
咁你就不推文回覆啦」

呢個大致上啱 但我覺得呢三個主題都係要認真討論嘅 佔熱門一兩個位都唔太過分
反而要治本 即係大家都態度好少少 以理服人 唔好亂話人五毛(除非真係五毛果D)

而且其實熱門好多都係D無聊新聞 娛樂新聞 甚至甜po
我覺得反而要學下拉果Dpo

推介獨立思維
批判思維

ddos攪唔到連登就水軍入侵

推有用post。

隔離poD人話TG係咁吹雞 搞到有手足真係走左去送頭

分化大人同學生呢個算唔算係其中之一

好多成年同路人都有金援，助養仔女同接仔女，但就成日比連登仔屌點解唔衝...

我唔係想屌番佢地，我想知大家點睇

長期置頂

館長資訊戰，中共資訊攻擊

啱

簡潔易明，推

補Link
作為黎明行動五日full day發夢者，我有嘢想講

捉夠稻草人未？你地日日自已是度嘈餐死！
高登就是打稻草人捉鬼搞死左
人地共青團分化有撚用咩 啲語氣扮唔撚到

不如同我去做文宣砌字 818遊行示範

我要全民打卡12.8啊！

用腦啦 唔係下下都要提 同埋唔洗咁多post講人血饅頭
大家可以開一個post 人血饅頭（1） 傾爆左再開 人血饅頭（2）
想討論嘅就入去討論 唔洗一人開一個

有D人想分化人地就要諗下自己附出過幾多 諗下自己有幾多斤兩先啦

心態post程要呀

樓主求pin 行動

幫推

唔好再犯雨傘嘅錯

咁關連登咩撚野事啊！ 成班打稻草人 tg不嬲多鬼 鬼撚過連登

pish

再推

唔好諗住咁易就分化到
大家目標始終如一
五大訴求 缺一不可

所以幾時都係要用腦 各前線手足萬事小心

樓主 去左邊 求pin啊

P

大家真係進化咗好多

認同要冷處理

認同
所以幫推

Ok

成班五毛分化撚扮互屌

推，大家唔好比人分化！！

獨立思考啦大家
我覺得tommy果單都多分化撚

on9 討論區唔比討論 一討論就係分化

唔知點解pin唔到

1. 冇共識

2. 賤招

3. Why not both ?

我一開波已經講明唔支持但唔割
你搵我黎屌有閪用咩
傻鳩

呢個要推, 各有各做先啱

Strong post

革命從未成功

一其實係有需要，問題唔係有爭議性，係唔理性互屌。
有爭議性既議題唔攞出黎討論下先大家邊有共識行動？想兄弟爬山都要明大家做緊乜

有用
拗黃店嗰啲真係嘥氣
自己覺得間舖唔夠黃既話咁可以唔幫襯
有捐錢或者有貼文宣嗰啲我就會懲罰多幾次
已經有黃藍地圖有晒資訊講啲舖頭有幾黃
龍門夠唔係一早就黃啦 做得多野自然有人見到

其實好難唔攞出來講
支持都話不傷害感情不分化
就將問題dum埋一邊唔理
然後問題繼續惡化
到咗一個不可收拾嘅地步時
我哋想講都冇得講

最好嘅例子就係政府為咗唔激嬲班狗
死都唔肯開獨調會
一直放任班狗越嚟越癲
去到今日全世界圍剿嘅地步

我唔希望我哋變成狗
所以一定要攞出來討論
而討論一定係會有爭議
唔係次次話不分化就將有爭議嘅嘢屈住屈住出嚟講

叫人你哋撤退poly個班
係奶嘢之前
一直俾人叫散水撚分化撚

Def. of 根正苗黃:
會捐錢
會派飯
打仗時會俾手足入去避難

tui

推推

完全同意
人血饅頭就好似前線捉鬼咁

獨立思考

就黎跌落黎啦，推返上去啦

同意

推戰術PO同行動PO

黎明係行動 一定要推

推

黎明行動必須要搞 但要再共識邊日，手足要回血

仲有佢地係極想分化黃色經濟圈，成日用懷疑藍店來撚化人，前線都唔足鬼啦，經濟圈捉咩鬼

push
可以pin一個專post去follow所有行動
咁會唔會舒服啲

真wo
話搞個啲大部分係軍師嚟
肯撚定冇落過場

12.8 行動最重要

咁我推唔推你個post 好

推啊

連推5下

1/5
香港人報仇

2/5
香港人報仇

3/5
香港人報仇

4/5
香港人報仇

5/5
香港人報仇

推，推行動po

不要中伏

樓主心水清

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

甴近平

同意，團結先係出路
軍心要定

大家小心 勿忘初心

不分化不割蓆不遣責
仲有 不要被捕

推爆

切勿助長分化狗

大家都知，但人地已經籌咗4萬。
大家都識做個精明消費者就好啦

黎明行動一定要停

推一推

終於有人講人話

唔該落力啲拉post

出面太多五毛

留意到今日 開始有咩「願以死相諫」po
敬請手足們密切留意動向

行動post最緊要

加密

多謝手足提醒

721 85 811 831 101 1111

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

推post推埋Dgx巴

Pushhhhh la
呢啲有用post推俾全世界睇

128 維園見

推推!!!

仲有好多女人post 好煩
利申日日打丁

之前有好多梁凱晴嘅po添

真，本身一兩個唔覺
依家你話唔係有五毛出垃圾post都冇人信

推 三種都有印象唔好俾人帶風向

DDOS唔到連登

咪出水軍lor

721 831 101 11

認同

警曱

Tui

乜撚都分化

幫推呢個POST呀 大家唔撚記得左?

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相（2）

同意

推喔
人血饅頭邊有咁易食